CCTVB 班賤種唔係第一次咁搞人 之前試過屈街外人非禮

唔知大家有冇印象 早5-6年前香港YouTuber開始做起個陣集體都係諷刺返無線做大台
CCTVB 條氣唔鋸就搞過一個叫 網絡挑機 既節目
但其實只係以佢地剪接既技巧黎玩抹黑返轉頭

以下係其中一集內容 大概就係搵條女叫kibi 兩個睇下件泳衣點
然後一野撲落薑檸樂度再大叫非禮
跟住門口成班仆街就衝入黎
類似傳統捉黃腳雞咁
今次班賤種出黎認低威係因為知變左關公先出黎認衰仔

明知又要參加

我冇話班友好人
只不過cctvb 班賤種唔係第一次恃住自己大台就搞其他人

對cctvb最好就係完全唔好理
唔好比佢曝光
等佢自己收皮
你根本就係幫佢宣傳